\section{L}
    
    \subsection{Legge di Parkinson}
    Work expands to fill the time available.Più tempo si ha per un dato compito, più se ne sprecherà.
    
	\subsection{Linguaggio di Markup}
	Insieme di regole che descrivono i meccanismi di rappresentazione di un testo attraverso convenzioni standardizzate.
	
    \subsection{Linux}
	Famiglia di sistemi operativi Unix-like rilasciati sotto diverse distribuzioni e aventi tutte la caratteristica comune di utilizzare come nucleo il kernel Linux. A volte è riferito come GNU/Linux. 
